★香港有冇可能不停起樓炒高，吸盡支那全國一切財富？

吸到佢精盡人亡

我唔介意

支那啲錢印岀黎
起樓又揾支那公司起
你話呢

黨幹部同業主開心就得

你班港豬跳晒樓佢哋都未有事啦，港豬買三四百呎嘅樓黎炒，人哋就幾千呎海景豪宅，睇下邊個死先